[真尻雕]Bandai 瑞記我屌哂你地老母

先係Wizard Kiva到而家OOO
屌你老母狼狽為奸搞到而家個市場閪撚到

Wizard 自己衰無訂無得講
諗住衝現結果腳毛都無條
炒價起碼都叫有貨先
而家貨連影都無做乜尻

Kiva同ooo就真心on9
屌你老母想訂都無得訂

收到風3點開訂
1455已經開定個page
1500準時F5

死ser死5分鐘然後屌你老母又out of stock

屌你老母一日到黑係度hold貨hold貨把閪咩

單係隻wizard

Bandai出貨少 > 瑞記hold貨 > 精孤屌你又hold埋一份
你老尾閪睇佢之前靜雞雞4xx放一兩隻出嚟已經知咩事

嚟緊4月Kiva鬼唔望班閪舖見炒得攞貨多過頭然後199

炒家正仆街

左撲右撲咪又係辛苦自己，等香港開訂又係一陣即截，唔收算喇

依隻都缺貨真係好野 唔撚使玩換件啦👍

On99以前見通販係會鬆一口氣，見pb會屌老母

而家見通販都心知不妙

玩sic 算啦，唔明shf有乜好

而家掉轉 魂限任撳唔嬲

你有硬食壽飛行隊 死貨的勇氣嗎？

Amiami你唔識玩就啫！見5min close 咗，你就以為真係訂滿呀？假像嚟！你應該繼續㩒，㩒㩒下就有機會有。

我

屌！！！

唔柒理 現貨出嗰日係旺角紮營

1000樓上都買

買你老母臭閪啊買！！！
當我地玩家狗咁撚
有種你就所有貨hold哂俾啲閪蝗閪舖閪代理
無人接貨屌你聽碌柒啦！

仲夠膽死拍埋啲咩Tamashii Quality飛機片

amiami關瑞記咩事

日本網又關瑞記事，樓主咁on9怪唔得訂唔到

收皮啦

Wizard唔係瑞記hold邊撚個hold

on9 仔連代理零售都分唔清

清明特別多傻鳩仔

雞佐有無訂到

p.s.訂左2布1ooo

有時會無啦啦翻生

標題係講得啱
出貨既野，神又係佢，鬼又係佢
Bandai撚緊全世界

Wizard果陣好多貨架喎
500蚊好易搵 係而家先升翻

OOO就無計
連日本都無 香港點會夠貨

日本起碼玩左大半個鐘先close order
點會無貨

估唔到瑞仔都有人幫口 真係世界變